有無抽中中銀紀念鈔既傻鳩係到

中銀 2012 年出過一次
30 連張有 2 萬套，第一日炒到上廿萬

今次發啦

大時代
有炒賣無窮人
老強金都放曬落高風險炒

炒完iphobeX 炒埋中銀鈔
fat fat 無輸窮人

autopay